[溫故知新]前海豹部隊成員教你點樣增加危機意識

香港人建議7分鐘後開始睇
而家行岀街危機處處 隨時救你一命

光

復

港

香

時

代

革

命

五

大

訴

求

可以睇埋呢個

推！

缺

一

不

可

STRONG POST

學多少少

裡面有教整防彈衫同自制防衛工具

多啲觀察四周
諗幾條逃生路線

推